如果存在這種情況，那麼可能會使該縣或該市將溼地與氣候行動計劃聯繫起來更具吸引力，但不幸的是，事實並非如此。農民想要建立聖地亞哥的碳排放場|麥肯齊·埃爾默| 2021年2月3日|聖地亞哥之聲
大多數風險投資公司為他們所知道的提供資金，不幸的是，很少有人瞭解經濟適用房社區，這一社區大部分是女性戶主的少數群體。VC投資proptech可以帶來利潤並改變生活|沃爾特·湯普森| 2021年1月27日| TechCrunch
他們的演員都是那個年齡或接近那個年齡的人，不幸的是這並不常見。《怪胎和極客》是如何從格格不入的德拉梅迪演變成經典的，正如其演員和創作者所說：“人們非常喜歡它，以至於它從墳墓裡鑽了出來。”《華盛頓郵報》索尼婭·拉奧2021年1月27日
現在，不幸的是，她的母親病得很重，我知道我很快需要表達我的同情。禮儀小姐：客人堅持要呆在室內——反對主持人的大流行計劃|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年1月15日|華盛頓郵報|
如果你離開孩子幾分鐘，他們很脆弱，他們可能不幸死亡。我們到底有多關心孩子？（第447頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2021年1月14日|畸形經濟學
不幸的是，這更多的是為了保護“偉人”的遺產。菲利西亞·拉沙德和科斯比·特魯瑟斯的崇拜|立體威廉姆斯| 2015年1月8日|每日野獸
我希望我能在更好的情況下給你寫信，但不幸的是那些渠道已經關閉了。親愛的Leelah，我們將為你繼續戰鬥：致一名已死的變性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
不幸的是，用來運輸酒水的地下隧道，以及在必要時用來逃離顧客的地下隧道，是禁止通行的。《讓美國變得偉大的酒吧》《尼娜·斯特羅奇利奇》《2014年12月28日》《每日野獸》
不幸的是，最困惑的埃博拉危言聳聽者有數百萬追隨者：肖恩·漢尼蒂（Sean Hannity）和安·庫爾特（Ann Coulter）。2014年：神創論者的復仇|卡爾·W·吉伯森| 2014年12月27日|每日野獸
不幸的是，這意味著抑制火災或砍伐所有未受感染的樹木都可能導致槲寄生的爆發。槲寄生是植物的吸血鬼|海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸
在我與那位君主的多次談話中，這是我真誠的努力，儘管不幸失敗了。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
我的記憶力很好，但不幸的是，我從來沒有寫過日記或任何形式的普通書。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
單膝跪地並將其放平是瞬間的工作，但不幸的是，他這樣做時折斷了一根幹樹枝。獵獅| R.M.巴蘭坦
不幸的是，馬斯納的記錄並沒有激發人們對其意圖純潔性的信心。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
不幸的是，當時我學習太少，以至於我覺得自己沒有能力評判他。德國音樂研究|艾米·費伊